
%----------------------------------------------------------------
\subsection{kolibri-addon-dp4lib}
%----------------------------------------------------------------

\input{addon-dp4lib_de}
\newpage

%----------------------------------------------------------------
\subsection{kolibri-addon-lukii}
%----------------------------------------------------------------

\input{addon-lukii_de}
\newpage

%----------------------------------------------------------------
\subsection{kolibri-addon-shaman}
%----------------------------------------------------------------

\input{addon-shaman_de}
\newpage

%----------------------------------------------------------------
\subsection{kolibri-addon-textgrid-import}
%----------------------------------------------------------------

\input{addon-textgrid-import_de}
\newpage

%----------------------------------------------------------------
\subsection{kolibri-webservice}
\label{webservice}
%----------------------------------------------------------------

\input{webservice_de}
\newpage

%----------------------------------------------------------------
\subsection{kolibri-dias-service}
\label{dias-service}
%----------------------------------------------------------------

Dieser Web-Service spricht hauptsächlich die Ingest- und Access-Schnittstellen des DIAS an, auch einige Teile der Admin-Schnittstelle können angesprochen werden, es ist jedoch nur ein vereinfachter Ingest möglich. Dieses Maven-Modul ist momentan nicht in das Maven-Projekt koLibRI eingebunden, da dieser Service als einziger noch nicht nach Maven migriert wurde. Der Vollständigkeit halber wurde die Dokumentation dieses Web-Services dennoch mit aufgenommen. Falls dieser Service genutzt werden soll, gibt es in Kapitel /ref{version1} den Link auf Version 1.0 von koLibRI.

\input{dias-service_de}
\newpage

%----------------------------------------------------------------
